今日個天氣真係痴撚線

朝早搭完巴士落車有毛毛雨 冇開遮
行十步之後啲雨突然勁大粒勁密 被迫開遮
行多十步停左雨 超猛太陽 收遮

今日已經重覆左幾次

今日極熱加空氣極差
出咗陣街成面油

呢個天氣叫夏天

今日天氣四個字總結
呀伯痾尿

好撚易病

係 返到屋企要瘋狂洗面

今日濕哂成件tee
著長褲又焗濕哂成隻腳

一開傘，停雨
一收傘，勁大雨
係咪玩鳩人

焗撚到

焗，濕，落勁大雨又停下又落下
全世界最垃圾天氣，香港認第三，冇地方敢認一二